ios既adblock係咪已經用唔到？

明明要十幾蚊買，唔係免費野，但呢排好似已經擋唔到廣告，試過重開app同手機，連lihkg都有廣告，係我手機問題定apple封左？（見過新聞話apple好似落左佢架，但我一早down左個app都會失效架咩）

仲用到
Lihkg用唔到係因為連狗搞小動作block左
去搵返之前手機台個po有個list
係adblock自己add返就block到

唔係喎 唔單只係lihkg, 高登 其他網都封唔到廣告喎

無事喎ching

我係一時時
唔知關唔關網絡事

點搞？